蚑那狗話香港人破壞香港法治?

係人都知香港人重視法治
香港人只有阻止你哋將人治帶落嚟香港
唔撚好同我歪曲法治
你哋蚑那狗口中嘅法治根本就係人治

老狗認同

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇